{
    "animals": {
        "dogs":"개",
        "cats": "고양이",
        "rabbits":"토끼",
        "birds":"새",
        "reptiles":"파충류",
        "fish":"물고기",
        "primates":"영장류",
        "other":"기타"
    },

    "Home": "홈",
    "Maps": "지도",
    "Favorites": "즐겨찾기",
    "Messages": "메시지",
    "Account": "계정",

    "My Pet Preferences": "나의 반려동물 선호도",
    "My Profile": "내 프로필",
    "Notifications": "알림",
    "Account & Security": "계정 및 보안",
    "Linked Accounts": "연결된 계정",
    "App Appearance": "앱 외형",
    "Data & Analytics": "데이터 및 분석",
    "Help & Support": "도움말 및 지원",
    "Invite Friends": "친구 초대",
    "Logout": "로그아웃",

    "Pets Near You": "내 주변의 반려동물",
    "View All": "모두 보기",
    "Based on Your Preferences": "선호도에 기반한 추천",

    "Full Name": "전체 이름",
    "Email": "이메일",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Gender": "성별",
    "Birthdate": "생년월일",

    "Adoption Updates": "입양 업데이트",
    "Matching Preferences": "매칭 선호도",
    "Favorites Updates": "즐겨찾기 업데이트",
    "Security Alerts": "보안 알림",
    "Event Reminders": "이벤트 알림",
    "Shelter Updates": "보호소 업데이트",
    "Community Engagement": "커뮤니티 참여",
    "General App Updates": "일반 앱 업데이트",
    "Important Announcements": "중요 공지사항",
    "App Tips and Tutorials": "앱 팁 및 튜토리얼",

    "Biometric ID": "생체 인증",
    "Face ID": "페이스 ID",
    "SMS Authenticator": "SMS 인증기",
    "Google Authenticator": "Google 인증기",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Device Management": "기기 관리",
    "Manage your account on the various devices you own.": "보유 중인 여러 기기에서 계정을 관리하세요.",
    "Deactivate Account": "계정 비활성화",
    "Temporarily deactivate your account. Easily reactivate when you're ready.": "계정을 일시적으로 비활성화합니다. 준비가 되면 쉽게 재활성화할 수 있습니다.",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Permanently remove your account and data. Proceed with caution.": "계정과 데이터를 영구적으로 삭제합니다. 신중히 진행하세요.",

    "Google": "Google",
    "Apple": "Apple",
    "Customer Support": "고객 지원",
    "Facebook": "Facebook",
    "Twitter": "Twitter",
    "Website": "웹사이트",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Instagram": "Instagram",
    "Phone": "전화",
    "Connect": "연결",
    "Connected": "연결됨",

    "Theme": "테마",
    "App Language": "앱 언어",
    "System Default": "시스템 기본값",
    "Light": "라이트",
    "Dark": "다크",
    "English (US)": "영어 (미국)",
    "English (UK)": "영어 (영국)",
    "Mandarin": "중국어",
    "Spanish": "스페인어",
    "Hindi": "힌디어",
    "French": "프랑스어",
    "Arabic": "아랍어",
    "Russian": "러시아어",
    "Japanese": "일본어",
    "Korean": "한국어",

    "Data Usage": "데이터 사용",
    "Control how your data is used for analytics. Customize your preferences.": "데이터가 분석에 사용되는 방식을 제어하세요. 선호도를 사용자 정의하세요.",
    "Ad Preferences": "광고 선호도",
    "Manage ad personalization settings. Tailor your ad experience.": "광고 개인 설정을 관리하세요. 광고 경험을 맞춤화하세요.",
    "Download My Data": "내 데이터 다운로드",
    "Request a copy of your data. Your information, your control.": "데이터 사본을 요청하세요. 당신의 정보는 당신의 통제 하에 있습니다.",

    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "Contact Support": "고객 지원 문의",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms of Service": "서비스 이용약관",
    "Partner": "파트너",
    "Job Vacancy": "채용 공고",
    "Accessibility": "접근성",
    "Feedback": "피드백",
    "About us": "회사 소개",
    "Rate us": "평가하기",
    "Visit Our Website": "웹사이트 방문",
    "Follow us on Social Media": "소셜 미디어 팔로우",

    "General": "일반",
    "Services": "서비스",
    "Adoption": "입양",

    "What is Adoptify?": "Adoptify란 무엇인가요?",
    "How does Adoptify work?": "Adoptify는 어떻게 작동하나요?",
    "Is Adoptify a free service?":"Adoptify는 무료 서비스인가요?",
    "How do I apply for adoption?": "입양 신청은 어떻게 하나요?",
    "Can I adopt from any location?": "어디서나 입양이 가능한가요?",
    "How do I contact a shelter?": "보호소에 어떻게 연락하나요?",
    "Can I list a pet for adoption?": "입양을 위해 반려동물을 등록할 수 있나요?",

    "Adoptify is a platform connecting adopters with pets in local shelters. Browse, apply, and find your perfect furry companion.": "Adoptify는 입양 희망자와 지역 보호소의 반려동물을 연결하는 플랫폼입니다. 찾아보고 신청하여 이상적인 반려동물을 만나보세요.",
    "Adoptify allows you to browse pets available for adoption, filter by your preferences, and connect directly with local shelters or organizations for the adoption process.": "Adoptify를 통해 입양 가능한 반려동물을 검색하고, 선호도에 따라 필터링하며, 지역 보호소나 기관과 직접 연결하여 입양 절차를 진행할 수 있습니다.",
    "Yes, Adoptify is completely free to user. However, some shelters or organizations may charge a nominal adoption fee to cover the care of the pets.":"네, Adoptify는 완전히 무료입니다. 그러나 일부 보호소나 기관에서는 반려동물 관리 비용을 충당하기 위해 소정의 입양 수수료를 받을 수 있습니다.",
    "To apply for adoption, select a pet you are interested in and follow the application process on their profile. This typically includes filling out a form and providing required information to the shelter.": "입양 신청을 위해 관심 있는 반려동물을 선택하고 프로필에 있는 신청 절차를 따르세요. 일반적으로 양식을 작성하고 보호소에 필요한 정보를 제공하는 과정을 포함합니다.",
    "Yes, you can view pets from various locations. However, some shelters may have restrictions or preferences for adopters within thier area.": "네, 다양한 지역의 반려동물을 볼 수 있습니다. 그러나 일부 보호소는 지역 내 입양 희망자에게 제한이나 선호를 둘 수 있습니다.",
    "You can contact a shelter directly through the pet's profile. Each listing includes contact details or a message option to reach the shelter.": "반려동물의 프로필을 통해 보호소에 직접 연락할 수 있습니다. 각 목록에는 보호소와 연락할 수 있는 세부 정보나 메시지 옵션이 포함되어 있습니다.",
    "Yes, Adoptify allows individuals or organizations to list pets for adoption. You need to create an account, provide details about the pet, and submit the listing for approval.": "네, Adoptify는 개인이나 기관이 입양을 위해 반려동물을 등록할 수 있도록 허용합니다. 계정을 생성하고 반려동물 정보를 제공한 뒤 등록을 승인받아야 합니다.",

    "Location":"위치",
    "Pet Types": "반려동물 유형",
    "Any": "모두",
    "Male": "수컷",
    "Female": "암컷",
    "Optional": "선택 사항",
    "Size": "크기",
    "Small": "소형",
    "Medium": "중형",
    "Large": "대형",
    "Age": "나이",
    "Baby": "아기",
    "Young": "어린",
    "Adult": "성체",
    "Senior": "노령",

    "Search":"검색",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Pet Details": "반려동물 정보",
    "About": "정보",
    "Personality Traits": "성격 특성",
    "Ideal Home": "이상적인 가정",
    "Adoption Information": "입양 정보",
    "Navigate": "이동",
    "Pet": "반려동물",
    "Adoption Policy": "입양 정책",
    "Send Message":"메시지 보내기",
    "1. Adoption Application:": "1. 입양 신청:",
    "2. Meet and Greet:": "2. 대면 만남:",
    "3. Home Visit:": "3. 가정 방문:",
    "4. Adoption Fee:": "4. 입양 비용:",

    "Chats": "채팅",
    "Calls": "통화",
    "Are you sure you want to log out?": "로그아웃하시겠습니까?",
    "Cancel": "취소",
    "Yes, Logout": "네, 로그아웃",
    
    


    "Effective Date: December 19, 2024": "시행일: 2024년 12월 19일",
    "1. Information Collection:": "1. 정보 수집:",
    "Adoptify collects user-provided information during account creation and adoption applications.": "Adoptify는 계정 생성 및 입양 신청 시 사용자가 제공한 정보를 수집합니다.",
    "2. Information Usage:": "2. 정보 사용:",
    "User data is used for adoption processes, notifications, and improving Adoptify services.": "사용자 데이터는 입양 절차, 알림 및 Adoptify 서비스 개선을 위해 사용됩니다.",
    "3. Information Sharing:": "3. 정보 공유:",
    "Limited information is shared with shelters during adoption applications.": "입양 신청 시 제한된 정보가 보호소와 공유됩니다.",
    "4. Security Measures:": "4. 보안 조치:",
    "Adoptify employs security measures to protect user data.": "Adoptify는 사용자 데이터를 보호하기 위해 보안 조치를 취하고 있습니다.",
    "5. Cookies:": "5. 쿠키:",
    "Adoptify uses cookies for a better user experience. Users can manage cookie preferences.": "Adoptify는 더 나은 사용자 경험을 위해 쿠키를 사용합니다. 사용자는 쿠키 설정을 관리할 수 있습니다.",
    "6. Third-Party Links:": "6. 제3자 링크:",
    "Adoptify may contain links to third-party websites or services. These links are provided for user convenience, but Adoptify does not control or endorse these external sites. We recommend reviewing the privacy policies of any third-party websites you visit, as we are not responsible for their practices or content.": "Adoptify에는 제3자 웹사이트나 서비스에 대한 링크가 포함될 수 있습니다. 이 링크는 사용자 편의를 위해 제공되며, Adoptify는 외부 사이트를 통제하거나 보증하지 않습니다. 방문하는 제3자 웹사이트의 개인정보 보호정책을 검토할 것을 권장하며, 해당 사이트의 관행이나 콘텐츠에 대해 책임지지 않습니다.",
    "7. Data Retention:": "7. 데이터 보관:",
    "Adoptify retains user data for as long as necessary to provide services, comply with legal obligations, resolve disputes, and enforce agreements. After this period, the data will be securely deleted or anonymized.": "Adoptify는 서비스를 제공하고 법적 의무를 준수하며, 분쟁을 해결하고 계약을 이행하기 위해 필요한 기간 동안 사용자 데이터를 보관합니다. 이 기간이 지나면 데이터는 안전하게 삭제되거나 익명 처리됩니다.",
    "8. User Rights:": "8. 사용자 권리:",
    "Users have the right to access, correct, delete or restrict the processing of their personal information. To exercise these rights, users can contact Adoptify via the provided support channels.": "사용자는 자신의 개인 정보를 접근, 수정, 삭제하거나 처리 제한을 요청할 권리가 있습니다. 이러한 권리를 행사하려면 제공된 지원 채널을 통해 Adoptify에 문의하십시오.",
    "9. Changes to This Privacy Policy:": "9. 개인정보 보호정책 변경:",
    "Adoptify reserves the right to update or modify this Privacy Policy at any time. Users will be notified of significant changes via email or app notifications. The revised policy will indicate the date of the last update.": "Adoptify는 언제든지 이 개인정보 보호정책을 업데이트하거나 수정할 권리를 보유합니다. 중요한 변경 사항은 이메일 또는 앱 알림을 통해 사용자에게 통지됩니다. 수정된 정책에는 마지막 업데이트 날짜가 표시됩니다.",
    "10. Contact Us:": "10. 문의하기:",
    "If you have any questions or concerns regarding this Privacy Policy or your data, please contact us at: \n Email: support@adoptify.com \n Phone: +1 (555) 123-4567": "이 개인정보 보호정책 또는 귀하의 데이터와 관련하여 질문이나 우려 사항이 있는 경우 다음으로 문의하십시오: \n 이메일: support@adoptify.com \n 전화: +1 (555) 123-4567",
    "11. Children's Privacy:": "11. 아동 개인정보:",
    "Adoptify does not knowingly collect personal information from children under 13 years of age. If we become aware that we have inadevertently collected such data, it will be promptly deleted.": "Adoptify는 13세 미만 어린이의 개인 정보를 의도적으로 수집하지 않습니다. 실수로 해당 데이터를 수집한 것을 알게 되면 즉시 삭제됩니다.",

    
   "Effective Date: December 20, 2024": "발효일: 2024년 12월 20일",
    "1. Acceptance of Terms:": "1. 약관의 동의:",
    "By using Adoptify, users accept and agree to these Terms of Service.": "Adoptify를 사용함으로써, 사용자는 본 서비스 약관에 동의하고 이를 수락합니다.",
    "2. Eligibility:": "2. 자격 요건:",
    "Users must be at least 18 years old or have parental consent to use Adoptify.": "사용자는 Adoptify를 사용하기 위해 18세 이상이거나 부모의 동의를 받아야 합니다.",
    "3. User Accounts:": "3. 사용자 계정:",
    "Users are responsible for maintaining the confidentiality of their account information.": "사용자는 자신의 계정 정보를 비밀로 유지할 책임이 있습니다.",
    "4. Adoption Process:": "4. 입양 절차:",
    "Adoption application are subject to review and approval by shelters.": "입양 신청은 보호소의 검토와 승인을 받아야 합니다.",
    "5. User Conduct:": "5. 사용자 행동:",
    "Users agree not to engage in harmful activities, including unauthorized access or data manipulation.": "사용자는 무단 접근이나 데이터 조작을 포함한 해로운 활동에 참여하지 않기로 동의합니다.",
    "6. Intellectual Property:": "6. 지적 재산권:",
    "Adoptify retains ownership of its intellectual property, including but not limited to trademarks, logos, designs, and content. Users must not reproduce, distribute, modify, create derivative works, publicly display, or exploit any part of Adoptify's intellectual property without prior written consent. Any unauthorized use may result in legal action.": "Adoptify는 상표, 로고, 디자인 및 콘텐츠를 포함하되 이에 국한되지 않는 지적 재산권을 소유합니다. 사용자는 Adoptify의 지적 재산권의 일부를 무단으로 복제, 배포, 수정, 파생 작업 생성, 공개적으로 표시하거나 이용할 수 없습니다. 무단 사용은 법적 조치를 초래할 수 있습니다.",
    "7. Privacy Policy:": "7. 개인정보 보호 정책:",
    "Users agree to the collection and use of their information as outlined in Adoptify's Privacy Policy. This includes the use of cookies, analytics, and user-provided data to enhance the app experience.": "사용자는 Adoptify의 개인정보 보호 정책에 명시된 대로 자신의 정보 수집 및 사용에 동의합니다. 여기에는 쿠키, 분석 및 사용자 제공 데이터를 사용하여 앱 경험을 향상시키는 것이 포함됩니다.",
    "8. Limitation of Liability:": "8. 책임의 제한:",
    "Adoptify is not liable for any direct, indirect, incidental or consequential damages arising from the use of its services. This includes, but is not limited to, damages from miscommunication, loss of data, or third-party actions.": "Adoptify는 서비스 사용으로 인한 직접적, 간접적, 부수적 또는 결과적 손해에 대해 책임지지 않습니다. 여기에는 잘못된 의사소통, 데이터 손실, 또는 제3자 행동에 의한 손해가 포함되며 이에 국한되지 않습니다.",
    "9. Termination:": "9. 계정 종료:",
    "Adoptify reserves the right to suspend or terminate user accounts at its sole discretion for any violation of the Terms of Service or any suspicious activity.": "Adoptify는 서비스 약관을 위반하거나 의심스러운 활동이 발생할 경우, 독자적인 재량으로 사용자 계정을 정지하거나 종료할 권리를 보유합니다.",
    "10. Changes to Terms of Service:": "10. 서비스 약관 변경:",
    "Adoptify reserves the right to update or modify these Terms of Service at any time. Users will be notified of any significant changes, and continued use of the app constitutes acceptance of the updated terms.": "Adoptify는 언제든지 본 서비스 약관을 업데이트하거나 수정할 권리를 보유합니다. 중요한 변경 사항은 사용자에게 통지되며, 앱을 계속 사용하면 업데이트된 약관에 동의한 것으로 간주됩니다.",
    "11. Governing Law:": "11. 준거 법률:",
    "These Terms of Service are governed by the laws of the application jurisdiction. Any disputes must be resolved through the courts in that jurisdiction.": "본 서비스 약관은 앱이 운영되는 관할 지역의 법률에 의해 규율됩니다. 모든 분쟁은 해당 관할 법원을 통해 해결해야 합니다.",
    "12. Contact Information:": "12. 연락처 정보:",
    "For inquiries or issues related to the Terms of Service, users can contact Adoptify's support team at support@adoptify.com.": "서비스 약관과 관련된 문의나 문제는 support@adoptify.com으로 연락하여 해결할 수 있습니다.",

    "Just About to Adopt": "입양 직전",
    "See how you can find friends who are a match for you": "자신에게 맞는 친구를 찾을 수 있는 방법을 확인해보세요.",
    "Radius Area": "반경 지역",
    "Adoptify - Where Furry Tales Begin": "Adoptify - 털복숭이 이야기의 시작",
    "Embark on a heartwarming journey to find your perfect companion. Swipe, match, and open your heart to a new furry friend.": "완벽한 동반자를 찾는 따뜻한 여행을 떠나보세요. 스와이프하고, 매치하고, 새로운 털복숭이 친구에게 마음을 열어보세요.",
    "Explore a World of Companionship": "동반자와 함께하는 세계를 탐험하세요",
    "Discover a diverse array of adorable companions, find your favorites, and let the tail-wagging adventure begin.": "다양한 사랑스러운 동반자를 발견하고, 좋아하는 친구를 찾아서 꼬리 흔드는 모험을 시작하세요.",
    "Connect with Caring Pet Owners Around You": "주변의 관심 있는 반려동물 주인들과 연결하세요",
    "Easily connect with pet owners, ask about animals, & make informed decisions. Adoptify is here to guide you every step of the way.": "반려동물 주인들과 쉽게 연결하고, 동물에 대해 물어보며 정보에 기반한 결정을 내리세요. Adoptify가 매 단계에서 안내해드립니다.",
    "Let's Get Started!": "시작해봅시다!",
    "Let's Get Started": "시작하겠습니다",
    "Let's dive into your account": "계정에 들어가 봅시다",
    "Sign up": "가입하기",
    "Sign in": "로그인",
    "Privacy Policy   .   Terms of Service": "개인정보 보호정책   .   서비스 약관",
    "Join Adoptify Today": "오늘 Adoptify에 가입하세요",
    "A world of furry possibilities awaits you.": "털복숭이의 가능성이 가득한 세상이 기다리고 있습니다.",
    "I agree to Adoptify ": "Adoptify에 동의합니다 ",
    "Terms & Conditions": "약관 및 조건",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있나요?",
    "    or    ": "    또는    ",
    "Tell us about yourself": "자신에 대해 알려주세요",
    "Are you a Pet Owner or Organization ready to find loving homes? Or a Pet Adopter looking for your new best friend?": "사랑하는 가정을 찾을 준비가 된 반려동물 주인 또는 기관인가요? 아니면 새로운 친구를 찾고 있는 입양 희망자인가요?",
    "Pet Owner or Organization": "반려동물 주인 또는 기관",
    "Pet Adopter": "반려동물 입양 희망자",
    "Continue": "계속",
    "Let's Find Your Match!": "당신의 맞는 친구를 찾아봅시다!",
    "What type of animal are you looking to adopt? Don't worry, you can always change this later.": "어떤 종류의 동물을 입양하고 싶나요? 걱정하지 마세요, 나중에 언제든지 변경할 수 있습니다.",
    "Breed Preferences": "품종 선호",
    "Specify your preferences for the breed of the animal you'd like to adopt, based on your previous choice. Select all that apply.": "이전에 선택한 내용에 따라 입양하고 싶은 동물의 품종에 대한 선호를 지정하세요. 해당하는 모든 항목을 선택하세요.",
    "Final Steps!": "마지막 단계!",
    "We're almost there! Fill in your personal details to create a profile and start your journey towards a furry friendship.": "거의 다 왔습니다! 프로필을 만들기 위해 개인 정보를 입력하고 털복숭이 친구와의 여정을 시작하세요.",
    "Welcome Back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
    "Let's continue the journey with your furry friends.": "털복숭이 친구들과 함께 여정을 계속해봅시다.",
    "Remember me": "로그인 상태 유지",
    "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Forgot Your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "We've got you covered. Enter your registered email to reset your password. We will send an OTP code to your email for the next steps.": "우리가 도와드립니다. 등록된 이메일을 입력하여 비밀번호를 재설정하세요. 다음 단계로 진행하기 위해 이메일로 OTP 코드를 보내드리겠습니다.",
    "Your Registered Email": "등록된 이메일",
    "Send OTP Code": "OTP 코드 보내기",
    "Enter OTP Code": "OTP 코드 입력",
    "Please check your email inbox for a message from Adoptify. Enter the one-time verification code below.": "Adoptify에서 보낸 이메일을 확인하세요. 아래에 일회성 인증 코드를 입력하세요.",
    "You can resend the code in ": "코드를 다시 보낼 수 있는 시간은 ",
    "seconds": "초",
    "Resend code": "코드 재전송",
    "Secure Your Account": "계정 보안 설정",
    "Almost there! Create a new password for your Adoptify account to keep it secure. Remember to choose a strong and unique password.": "거의 다 왔습니다! Adoptify 계정의 보안을 유지하기 위해 새로운 비밀번호를 생성하세요. 강력하고 고유한 비밀번호를 선택하는 것을 잊지 마세요.",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
    "Save New Password": "새 비밀번호 저장",
    "You're All Set!": "모두 완료되었습니다!",
    "Your password has been successfully changed.": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Go to Homepage": "홈페이지로 가기",
    "OK": "확인",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Password": "비밀번호",
    "Dogs": "개",
    "Cats": "고양이",
    "Rabbits": "토끼",
    "Birds": "새",
    "Reptiles": "파충류",
    "Fish": "물고기",
    "Primates": "영장류",
    "Other": "기타",
    "Horses": "말",
    "No favorites yet": "아직 즐겨찾기가 없습니다",
    "Choose Theme": "테마 선택",
    "All": "모두",
    "Adopt": "입양",
    "Removed from Favorites!": "즐겨찾기에서 제거됨!",
    "Added to Favorites!": "즐겨찾기에 추가됨!",
    "(Optional)": "(선택 사항)",
    "Pet Search": "반려동물 검색",
    "Check out this adorable pet": "이 사랑스러운 반려동물을 확인해보세요",
    "for adoption": "입양 중",
    "Continue with Google": "Google로 계속하기",
    "Continue with Apple": "Apple로 계속하기",
    "Continue with Facebook": "Facebook으로 계속하기",
    "Continue with Twitter": "Twitter로 계속하기",
    "Biometric Log In": "생체 인식 로그인",
    "Checking the biometrics...": "생체 인식 확인 중..."

}